庾慧玲又幾正，日本風咁

雖然除咗口罩

唔好睇佢除罩相就得

你好撚餓咩，叫雞啦仆街。

幾高貴

Av 熟女人妻

呢啲一定巧仁

保護醫護 拉

好撚正, btw, 老貓 召喚 !!

戴住口罩好F2C素人feel

隔住口罩都覺得佢西

個眼神個種不耐煩真係無得呃

你見過佢除口罩未

日本女人個樣比較柔和 香港女人白鴿加門口狗眼神

一張半張影得差啫

樓主食得咁偏

變左譚惠珠

屌唔好俾我知

唔想見到破壞哂

醫生一定對人體好熟悉

除口罩其實都唔太差

係咪覺得痕

有人開着隻震蛋

戴個田罩全香港都變女神

口

口罩真係屌打化妝同整容

磨下腮骨OK

一張半張影得差啫
靚嗰啲你又唔post

無人post咪你post囉，好委屈你咩，谷鬼氣！

樓主餓到sok 左

你搵張靚嘅嚟睇下

有冇ig

點解要評頭品足？

嗰種痕feel一定難以忍受到極點，才會Live都頂唔順

公眾人物

跟本兩個人

硬咗

想屌

日本熟女av果type

證明係隻眼幾靚，下半面出事

有邊條女你覺得柒

口罩真係人類恩物

有種彭秀慧feel

樓主驗眼

所以話帶口罩嘅威力係幾咁驚人
一除左個罩即刻覺得連對眼都肉酸咗

屌你老母咁你post囉傻閪
你知嗰啲又唔撚post
我哋唔知嗰啲點撚樣post啊死戇鳩

日日出黎照稿讀，好廢下，張竹君都叫望下記者

龜頭Bob 家姐

code?

on9 你會唔會熄煥食飯？

邊有得咁講，你戴口罩食唔食到飯？戴口罩屌唔屌到閪？？

又幾靚

係喎真係有啲feel

彭導feel

你下次夾住個鼻食飯啦

帶咗口罩成個筱田優咁

今日又有玲玲啦

琴日扎辮正啲囉

帶罩 真係好正。成個熟女靚妻！

呢張相有未亡人feel

yes

以為佢老公

何婉霞正好多喎

重口味

有啲似Aga

幾柔弱美 但樣不算靚

朱咪咪

Diu !
我成日都以為佢好正㗎！

似

咩料

又真係幾似

會唔會太似

ER.....你都係帶返啦

除口罩變dbz波波

好心啦 成班精蟲上腦
戴罩大媽都當女神

係呀點吖

today好似冇佢

yannie soo 先最正囉唔該

屌唉

no her

玲玲 where did you go

有關Linda嘅po,都會見到老貓嘅蹤影

蓧田

等多2個禮拜啦

負皮嗰啲應該撳錯掣啫

屌我點頂呀

對眼真係 好能仁

lm

好掛住佢

松下紗榮子變朱咪咪

估佢唔到

真WFH Work 到谷精上腦
CLS

節目重温

cls

肯定俾樓主嚇到唔出鏡, 屌你次次上鏡都俾樓豬CAP圖响屋企J
嚇撚死佢

當AV咁J

屌你老母正一仆街仔泥

識貨，我一直J開何婉霞同佢

口罩嘅威力

準時四半入返去圍燼貼咪算囉, 係都要衝出黎柒既

咪係囉
btw 4半喇

張竹君正D

ready

no her today

【2021年】【0124 LIVE】衞生署及醫管局4點半疫情簡報會

#558 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

day day no her

痴線樓主睇av一定係睇milf類

有冇介紹先

又冇her

still no her

have her today

F2b咁戴住口罩砌

唔同咗髮型咁啵

今日好似好少講嘢咁

彭導正咁多

樓主應該係「阿伯」級數嘅毒撚黎

除咗，就過半百算係Keep得幾好